### NBC攻击川普加剧种族问题 前国务卿当场反驳主持人
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="featured_image">
 <span href="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/Untitled-42.jpg" target="_blank">
  <figure>
   <img alt="NBC攻击川普加剧种族问题 前国务卿当场反驳主持人" src="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/Untitled-42-800x450.jpg"/>
  </figure><br/><br/>
 </span>
 <span class="caption">
  前美国国务卿赖斯（Condoleezza Rice）。（T.J. Kirkpatrick/Getty Images）
 </span>
</div>
<hr/><div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月21日讯】周四（6月20日），前美国国务卿
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/赖斯.htm">
   赖斯
  </span>
  （Condoleezza Rice）在接受美国全国广播公司（
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/nbc.htm">
   NBC
  </span>
  ）的《今天》（Today；也称《今日秀》，The Today Show）节目采访时，驳斥了主持人关于美国的
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/种族主义.htm">
   种族主义
  </span>
  现象在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川普.htm">
   川普
  </span>
  任内更为糟糕之说。
 </p>
 <p>
  《今天》主持人希内尔•琼斯（Sheinelle Jones）在采访中告诉
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/赖斯.htm">
   赖斯
  </span>
  ，当谈论种族问题时，有些人会说感觉现在情况更糟，而且其他人也认为，美国目前是一个“分裂的环境”。
 </p>
 <p>
  赖斯听后立即驳斥说，现在的
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/种族主义.htm">
   种族主义
  </span>
  状况肯定不会比她在阿拉巴马州长大时的情况更糟，因为那时受种族隔离的吉姆•克劳法（Jim Crow laws）限制。“因此，让我们放弃这种观点——我们今天的种族关系比过去的更糟”。
 </p>
 <p>
  赖斯接着表示，夸大种族问题糟糕的程度对美国人没什么好处。“这个国家永远不会成为‘色盲’，我们有奴隶制的最初原罪。这依旧伴随我们”。
 </p>
 <p>
  但琼斯仍想把问题扣到
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川普.htm">
   川普
  </span>
  身上，她说，人们说现在的种族主义是自上而下的，它始于总统川普及其言论。
 </p>
 <p>
  赖斯则反驳她，“我们需要注意我们关于种族的语言”，当人们开始说“现在更糟”时，其实并不是这样。
 </p>
 <p>
  赖斯现年64岁，在小布殊（George W Bush）总统第二任期内担任国务卿。她是美国历史上第一位担任此职的女性非裔美国人。在小布殊的第一任期中，她担任国家安全顾问，也是美国史上第一位担任该职的女性。
 </p>
 <p>
  （记者李佳欣综合报导/责任编辑：东野）
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102605686.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102605686.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102605686.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/21/a102605686.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

